除咗反送中，黑警濫權問題都必須煲大佢！

當然反送中必須擺首位先

但假如真係迫退咗惡法，難免以後黑警都係會繼續濫權，一定要俾多啲壓力佢地！唔可以俾佢地以後仲夠薑咁撚兇狠！

示威者吐血

圍毆

噴外國人椒

爆頭

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

[熱狗]立法會禁錮示威者

向示威者放tear gas

[NOW]武力清場

[HKU]圍毆帶水人士

仆街, 無一個係cctvb既

push

而家真係警權過大
根本冇個機制去制止佢地

爆頭係CCTVB，不過我諗佢哋重播就會河蟹咗佢

監警會太廢
我覺得應該要有警隊以外嘅人監察

推撚爆

所以而家可以做嘅就係要用輿論壓力
等佢地唔夠薑再玩咁盡

警權太大 同埋慘在班人既質素

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

推!!!

呢個真係要推撚爆佢老母

要比全世界知

再推!

D廢老日日話美國d防暴警察點點點
但睇番新聞果d用左不當暴力既警察都會受到法律既制裁
如果今次香港人被人咁虐打法
施虐者都完全冇刑責既
咁點都講唔過

真
政府收到書面通知
一定要處理
而Fax 會一定儲起Server
比寄信 or send email 更好
信未必會scan 入server
Email 會delete 到

Fax 完要抄低傳真日期時間

5分鐘後或辦公時間打電話問
收唔收到fax？
頁數整唔齊？
d字清唔清楚？
同集低職員貴姓

Push

醫院捉人 宿舍拉人 金鐘搜身呢d都係重點
權力無限延伸

無撚錯！黑警無一個係無辜